# Gstock-Spring

L'objectif de ce projet est de créer une application de gestion de stock en utilisant Spring-Boot pour le back-end et Angular pour le 
front-end.

## Lien vers Gstock-Angular : [Gstock-Angular](https://gitlab.com/saqimustapha/gstock-angular)